靜靜地做個毒撚

知就好

切腸.gif

切咩切

我

我更毒

咁樣切

屌你